{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_067274",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/the-red-house-sokcho2.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더 레드 하우스"
    },
    "text": "ザ·レッドハウスは束草に位置する宿です。 +1文字この宿は新興社とBiryong Fallsからそれぞれ2.7km離れています。 +2文字も雪岳ウォーターピアからは7.2km、大浦港からは8.9km、雪岳ケーブルカーからは2.7km離れている位置にあります。 +5文字の宿は宿泊客のためのキッズクラブ、共用キッチン、手荷物預かり所サービスなど様々な便益施設を提供しています。 + 3文字の客室にはやかんのような便益施設が完備されており、専用バスルームにはシャワー設備と無料の洗面用具があり、無料Wi-Fiも提供されています。 +4文字の一部の客室は山の眺めを備えています。 + 1の文字もまた、すべての客室にはエアコンとフラットテレビが備えられています。 +2文字毎日アメリカ式朝食が提供され、宿の近くには束草総合運動場と雪岳文化センターなどの名所があります。 + 4文字の最寄り空港は襄陽国際空港で、宿泊施設からは23kmの距離に位置しています。 +2文字チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 +2文字です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ・レッドハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "束草に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ザ・レッドハウスから新興社とBiryong Fallsはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "それぞれ2.7km離れています。"
        },
        {
            "question": "ザ・レッドハウスから雪岳ウォーターピアはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "7.2km離れています。"
        },
        {
            "question": "ザ・レッドハウスから大浦港はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "8.9km離れています。"
        },
        {
            "question": "ザ・レッドハウスから雪岳ケーブルカーはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "2.7km離れています。"
        },
        {
            "question": "ザ・レッドハウスはどのような便益施設を提供していますか？",
            "answer": "キッズクラブ、共用キッチン、手荷物預かり所サービスなどを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ザ・レッドハウスの客室にはどのような便益施設が備わっていますか？",
            "answer": "やかんのような便益施設が備わり、専用バスルームにはシャワー設備と無料の洗面用具があり、無料Wi-Fiも提供されています。"
        },
        {
            "question": "ザ・レッドハウスの一部の客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "山の眺めが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ザ・レッドハウスの最寄り空港はどこですか？",
            "answer": "襄陽国際空港です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "15:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 360
    }
}